USJ Express

下個月到大阪USJ, 想買EXPRESS, 請問應該買邊種比較抵, 同埋COOL JAPAN 的EVA 係咪6月25日後就無? 謝謝.

我想玩有:
哈利波特禁忌之旅
迷你兵團調皮百厭乘車遊
蜘蛛俠驚魂歷險記

cool japan 25號完 26號轉 jump
有咩玩可以上官網睇

要平可以買Express 4
有張包哂你想玩果3個遊戲
上返官網揀你去既日子自己睇
留意暑假會比較多人

唔該巴打/絲打